沈門師兄弟吹水區暨拜師區（八十五）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

小朋友集氣區

\|/

收市

出面啲集氣區幾十條撚樣鳩叫
都唔及大師一聲沽

\|/
今日一定要殺番上276!!再奪277!!

係跟師父前幫啊媽入左兩手941
大市升左2千點
都未番家鄉....
如果拎黎買700/388/5 是但一隻都fat fat了
師父你要點還比我

師父個鳩屎牙擦樣

師父
Show me shumthing

最癲係去入857,入正股，牛仔，真勇士

唔到280 都唔夠埋林寶張單wor

想問大師992幾時先升到6蚊

叫雞做老公呢味嘢
沈門弟子唔會明

\|/ 師父幾時踩下388 同5

師父 \|/

941幾時變紅底
100蚊啪啪啪

Hit and Run㗎喎，每日執2仙，唔使食爭先

星期一就拎埋280

準備沽，未行動

師父愛股45大酒店出左業績

我就等66業績爆上49-50，唔怕見光死

淨係政府埋單都夠
做過佢啲contractor真係覺得佢好撚有米
仲有度縮到仆街

業績前一日走

師父燈力級別，最高係倉，高過聖物，當師父報倉真係乜都唔使驚，佢講咩嘢RSI背弛超買全部唔使理

轉老本嗰陣已經確認牛市

3.

所以我噚日唔明驚700會跌點解，師父淡倉噚日得手未平倉嘅，今日諗住實落到303-304，我就直覺佢會瀨嘢

唔啦，冇緣份，屌佢老味比師父搞撚咗我一嘢

yes

師父今朝講大市係睇淡嘅，認為上望400點，下行千幾點以上，所以追貨睇好冇so，開淡倉值搏好多，其實22000嗰時佢都係咁睇嘅

27500 都係咁睇

自信

師父呢排電視show不停話頂好多次
我哋要留意返

要建立坊間股評人嘅一份正義同自信

師傅有堅持，好波

388行快少少啦屌

又無午間？

係再升要去29000，過咗唔知升去邊，下行係小心重回大升浪插一段時間嘅啫，依家都係唔屬於牛市，係qq市，指數失真

返訊匯嗱嗱聲加淡倉呀?

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股周五上午反覆偏軟，由於美國將於香港時間周五晚公布非農就業數據，市場會較為審慎。

大師教路，宜暫時忍手，等下周再部署，不過如果周五下午股市回吐較急，淡倉可先行食胡。

又有波幅食

我都食咗

再掛低幾十點

師父個淡倉打靶當食糊

3格

轉第隻，60014波幅細

QQ 唔係連312 都守唔住嘛？

J美國就業數據

大膽.jpg 師父話食糊就係食糊

平時執開煙頭
而家有包煙仲唔即刻食胡咩

QQ得1.75億沽空，長和4億幾，根本冇乜淡友敢去沽qq，夾爆春袋機會大，某人係要除褲擺個春袋埋去老鼠夾，實在係匪夷所思

屌想入388牛...
掛.070去升到.071
掛.071升到.072
釣魚呀家陣

要追就應該現價買

你睇睇bid ask 先，可能根本無賣盤

乜撚黎

末日？

噚日正股set 308根本入唔到，最後要308.2先得

時間停止左咁款

一通冇得睇

我就唔炒iPhone呢啲嘅，iPhone8沈門會唔會有人炒? 純好奇

有得炒實炒

睇新聞加咗好多功能，理論上產能唔會咁快跟得上，呢次或者頭一個月有水位

炒燶過，唔見千幾

今次唔同，似有人面識別，上皮一部，估有得炒，不過辛苦嘅炒賣我唔做嘅

炒唔上就自用

3點都買唔到就算數

我估炒上18000-20000，頭一星期

好多師兄都持有5 388

正股絕對唔使理，衍生工具就麻煩啲

水位個幾千，用兩張大期彈出彈入好過

補充一下點解我咁睇，股市得，easy money，比多幾千好多人唔介意，反正執返嚟嘅，頭段炒高8成到1倍正常

會唔會食價 槓桿

是旦一隻爆上唔該
個倉停左咁

放左939 正股玩多兩張細期先

d股holiday mood

咁不如收市啦

停左好過向下調整

未沽市，呢輪師父炒股唔炒市，係咪冇聽書?

負緊

唔睇

淡倉食左胡啦，所以咪唔郁lor

小朋友幾點做手制

比你發現左

平咗幾張option

廢事博

今朝個阿婆執足10蚊，百份之二十利潤，phone in問肥佬真係嘥氣，係撚唔係都叫走貨靠邊站㗎啦，一係叫人執煙頭，幾時見師父介紹嘅執到20%吖?

係機場等緊返香港

依家等緊61走

唔怪之得啦

燈都轉埋

磨到完場

好悶呀…

波幅以小數點計算....

師父： 上落格局 股災

真係連格仔都唔知點執

去草叢算

已去咗草叢

琴晚去完 好攰

波幅越來越少

有開咩

築頂

入左就跌

今日唔係星期六，所以冇開市咩？

排位呢啲嘢真係靠經驗

一百點波幅

一放左一半吉利輪就升

師父玩燈制，紅綠紅綠

又0.59

港女做緊乜鳩

失業一日支持到洗費就算

咁搞法3 點會唔會碌番落去

個市悶到我訓著

又掛定牌沽返先
要跟師父呀

可能又猴子偷桃，偷一百幾十上去呢。

好彩出咗街
唔係悶到仆街都似

好多人都好驚朱仔講嘢

我唔炒格仔，扑暈自己算
大家QQ業績再見

不過收市後我會出現返，解答大家既感情問題

情感大師 Gamel

All are prostitutes

所有女人都係G

我唔炒唔得我個B就出世。已經2個月仲有8個月追

根本就係

收市又可變返初號G

講擺酒嗰度 我忍唔住係咁笑

師父講得岩
2318真係要沽

未收市ga
俾d 掙扎啦

冇錯
一定要換2628追落後

3點開車啦

車？邊度有車呀？睇過

吉利汽車

175 升一日跌一日成個星期都係咁

我隻QQ 唔撚郁wor

你又有貨

2手輪

加油猩猩

你啲左右手牛呢

咪左右手緊

我Asia miles給餘係96992
我見到992就唔開胃

丨
上左賊船咁，一下插廿格

參透實戰理論

跌到咁溢價先係0
你買嗰陣一定好高溢價

又一位師兄同師父

尋日坐到今日

點解揀呢隻
想買之前問定呢到先

睇嚟股王勁假都係收皮味重
做咗頂

尋日換牛，到而家唔見25%

下次會

輪真係好濕鳩

我都睇勁假會插

買熊就正

有時我都要練下學睇位入貨
我早咗入吉利 舜宇
坐足成個星期

根本就無力上

開波？

3.9
大約都係沽貨，減磅

各位觀眾！猴子偷桃時間！

想問下耀才定致富個app 方便啲落盤之類

用緊一通, 有時都幾唔user friendly

勁假…

Qq

玩完啦

真心唔明勁假時段有乜撚用

街市買餸 大戶揀價

渣兜有得玩雨

終於磨完

救苦救難大慈大悲

叫完雞，聽師父爆seed，雙重享受

師父好準

最緊要打聴下師父嗰隻係咩put輪

乜嘢apps 黎

其實點解今日完全無人講美國非農同失業率數據？
係唔知定覺得唔緊要？ 話晒關於9月縮表

有無聖喻？

咩app

真係有d似圓頂格局
大師點睇

我同事call左26286，執成皮

我都覺

追post啦

唔好再講啦.jpg

今晚非農出完會唔會一嘢 插去27200

有機會

夜…

QQ

put 左qq 388 hsi

連續2日27500十字星啦

唔係升就係跌！

夜期

波幅都無

唔通今晚非農決定

條 link 係咪唔岩 開唔到

開到喎..用 chrome開

Ok 了

超有用 thx
之前睇果個都係大陸網
呢個有埋stat幾好

大師好偉大

成個市埸得佢一個睇淡 仲繼續堅持睇淡

返到香港啦

有師父依句，我嘅鬥志又番嚟喇！

仆街啦我
60039 同69637 恆牛同700牛都過左夜
返工勁忙真係唔岩玩牛熊
呢2日又訓唔著啦
有無同路師兄

師父都咁幫手 有咩好驚？

同打靶位都有d距離怕咩呀

渣住 700牛 388牛 夜期
最多坐一排既姐 怕咩 28000

我怕你星期一數錢數到覺得呢個決定正確

數錢數到訓唔著

施主有d 生面口

睇D回覆 好似好多人信大師

一日開始虧過一日了，師傅預示的大跌隨時會開始

聖獸

佢講緊佢碌鳩一日虧過一日?

今日佢3點9個語氣都好明顯sad過琴日
琴日幾撚意氣風發

搵定牛仔 星期一再殺過
要掌到師傅個咀 腫住咁上電視

700牛 304.8 打
一入完就跌10幾格

好呀好呀

700牛 10幾格真係好小事

304.8就真係.....破305果下 想走都走唔到

大把師兄五六十格都係咁坐

\|/

好耐無入黎上香先

302打真係進可攻 退可守

報告！！

師傅招非農在天真係次次都洗得 次次都咁勁

好淡分不清

哇屌 qq 上350最大既阻力都無埋 天都幫埋沈們

準備過關，趕番來聽錢錢錢大陸上唔到fb

包膠

包膠報告

我有個同事係g王
佢成個wechat搵左隻酒店雞
介紹左我第一次玩護士誘惑

太陽落山，入夜，沈門又變得荒淫起來

(Btw , im lovin it )

開心Share
蒼天之拳朋友真好.jpg

有，條J正常活動--》call G

還得神落!!

夜期轉燈

師傅快d 比100k 我

我要ib 做margin

夜期gogogo

師兄點入錢

唉！我閒時會練下書法。

屌，頭先我係YouTube 睇ea-18g嘅片

淫賤猩猩醫生

我哋一齊盡力！救得一個得一個！

好撚多人忽然間沽期

有冇賽後報告？

呂布量子兄

師傅

見到你，就知好快會倒升。

夜期唔對路喎

點解會咁

受小弟一拜

9.9分呀！

股災

去返正常低水位姐 每晚差唔多都會咁 過80先出事
又係時候趁低吸納 星期一 一下升100點無難度

請問公司股東自願性有條件現金要約即係咩？以特定價錢收股？係咪可以唔使理佢？

道指歐指升到咁

沈門除左有錢，仲有愛，令人感動

有愛，有錢，有G，有心，沈門是天國

太好喇

睇黎下星期必破28000 星期一快d上船先得

但期指升唔起喎

仆街了

信錯師父

點解咁講呢

猩猩仲喺唔喺到呀？
掃曬 七六 七七 七八 都唔見有講咩事喎
剩係見到the shum

沈門師兄弟準備聽師父live!!!!

78第27頁慢慢掃追上去，果排推太快

點解仲未到頂 唔大跌

Same 均價636... 好想free 返出黎

我27200手多put咗

黎料

又挾多口 挾挾挾挾到幾時呀

投資市場所有人睇錯，得師父睇岩

追落後係咪姐係認之前睇錯市?

有妹妹仔紀錄師父術數中定唔中
有請聖物圖

又拎妹妹仔黎認叻

個妹好仔一定係飛機場啦

個護士真心尻

大膽
師父冇錯
錯的是市場

新黎㗎？
992 咪係追落後ga lor
師傅不嬲都叫人追落後ga la （但係又睇淡大市ga wor）

師父好夠中氣啵

係呀 其實小朋友係咪cancer? 希望佢唔再入醫院啦

師父

咩病唔透露啦我都咁希望

又講英國皇帝

各位聽live 上哄盈堂，大兵真係哄盈教授

岩岩先放工追返post, 猩猩醫生好波

無築頂？

師父終於明白!升市原因係.....................

會唔會佢係沈門中人

師父開始黎料講粗口啦

成日都懷疑師父係咪飲大幾杯先開live

師父真係好偉大 江湖上最後一個淡友

其實聯通 俾我又真係唔撚用既

師父唔鍾意SAMSUNG但用SAMSUNG

3星被祝福

唔用聯想既

又市場錯

對面既人9up，得師父係真理

我一路聽，一路心中播緊賽馬音樂

又岀去食煙

師父去執煙頭

說實話........我第一次聽

師傅今星期應該輸咗好多，好大冤氣

師父都幾勤力 朝早上電視 睇完市 寫實戰 再做三點九 夜晚又上節目

輸得多

所以其他垃圾股評人先要圍爐攻擊師傅

我真係好想知道，師父嘅錯對係點樣去釐定？

錢錢錢係比佢用黎屌柒人出氣架，仲有人哄盈

哦！原來如此

返嚟

賺少一千幾萬??????????
陰司紙呀????

賺小咗唔係錯

大師兄

袋錢落你袋呀黃國英 多謝師父啦

黃國英真係有料

做咩一講林鄭就冇聲

另外條友講野1999

有呀

係我錯

無錯！根本從來都冇北水！

外資又話走 北水又話走 點撚樣升 靠散戶咁勁

講自己業主

業主4 層樓
未租之前租出哂

租咗比大師
另外三層冇人租

業主慘慘

陰厹

300人聽live，有幾多係沈門弟子

冇8成都7成

我頂唔蒲cut咗 睇你哋轉述好鳩過

咁撚多人問992

應該老散黎

有D人87年到依家都冇進步過

會唔會係特登玩鳩佢呢？

就快爆就快跌

就快爆就快跌，美匯第一個訊號

冇退步過呢可能

部署左半年

2月部署到依家

賭股唔好沽27

咩呀，七月頭咪開過，死哂之後再部署咪兩個禮拜

銀娛最多咪50蚊
27千奇唔好沽住

部署到2046

你D錢都打哂靶仲做咩生意
緊係冇壓力

今日嘅升係為咗明天嘅跌

又j縮表

發生响師父身上好正常丫!

另一條友真係好撚煩

掩住良心講野係難D既...

沈家軍要十二連陽!名留青史!

經典
沈振盈 992聯想短炒$4.8 - 5.2 聯想2017股王

QQ adr

ADR 992

仲係綠色喎？

陰厹 被動式創新高

佢話佢自己22000狂買貨，話會升

我見緊紅色喎

侵侵死緊

代表特朗普多謝你

樓市由放水j撚到收水

佢話佢自己22000個時狂買貨囉

師父仲話無一直睇淡，話二萬二叫人買

佢d mpf 咩黎

係，大師兄每次都用神柱掌嘴，有樣子，無瀨皮。二萬二都話叫人買貨 當我地呢班元老死架？

撈咗三十年，換來的是夜晚12點幾在網上認叻，難得!難得!

佢話緊自己係大戶

忽發奇想
唔知五年後仲有無沈門呢

佢就趁大師兄唔聽就係到9up 又07 又clinton 又trump 2萬2 叫人買貨，今個星期好撚離譜

師父長命百歲

$218 騰訊

利申 $210

點解upload唔到圖

死哂

一名大戶，在凌晨1點前嘅5分鐘，對住幾百人話自己係大戶，更難得!難得!

師父講緊qq 另一條友叫師父講白頭佬，阻撚住哂正仆街

果個哄盈佬

大師兄，樣子不在師父好撚痴線

屌真係阻住哂 入左qq牛架嘛今日

好撚驚佢今年收皮

師父都話左218

震一震場先!!!!!!

*實戰理論：洗倉潮後逐步加貨*
2015年06月30日

恒指一度跌逾千點，現水平已到超賣水平可考慮長線吸納。A股今次調整已殺盡孖展倉，港股亦已洗太平地，投資者可逐步增加持貨

2015年06月30日
恒指收市 : 26250
A股收市 : 4277

仲有無師兄弟會係度討論

加煙稅都唔通你事啦師父你執煙頭姐

間接少左煙頭嘛

主力沽700

大長沽700

重點沽友邦

1299

唔係大長沽388咩

我打錯，頭先見到已經即改

師父：星期一 好
二三淡
四反覆
五淡

星期一：抽高回落
星期二：抽高回落
星期三：唔得
星期四：反覆
星期五：有機會落

星期一 咩玩法

回落
四日淡 師父多謝先

睇埋東方穩陣，師父瞓完覺隨時唔撚同晒。

大師兄好少唔附圖

冇左朝偉爭咁 d 野

\|/

追晒post，師父已經癲咗

樓市唔講啦，條友J收水J到業主會恐慌式拋貨，證明佢將股市睇法擺落樓市，唔怪得輸到閪閪

明明22000已經話頂，邊有叫人買貨啊，叫人185、186啲位沽388就有

沈門全方位追蹤師父鳩噏評股，紀錄晒冇得佢賴帳

話自己係大戶先好笑，由機構投資人到大戶，好想知佢份MPF今年增長咗幾多? 轉去保守、保本嘅基金喎，自己嘢都瀨嘢啊

追完Post
師父
真係癡撚左線

輸到閪閪
呢四個字，講得太好了

1987年無故全球股災，據聞就係program trade引發，市場上相同或差唔多嘅買賣模型觸發止蝕，電腦不問價沽

當年啲程式係用Perl語言寫，小弟自學過寫program，會多少Perl同shell scripting，我唔覺得程式買賣特別有優勢

除非你嘅買賣模式獨一無二，而且係包括市場上各種行為做出有效對應，但我相信冇，未來係不可預知嘅

任何方式預測市場只不過係另一個水晶球，歷史唔一定重現，或會已一個重未見過嘅方式出現

炒股係藝術唔係科學，好多時係靈感，加上運氣，

唔好同我講你師父係邊個，睇圖表有幾叻，有幾識博弈，有幾懂獨立思考，有幾擅長相反理論，有幾留意環球資金..............

股市兩個字，一買一賣。
錯嘅，擺低囉！袋到走嗰個先啱晒，係咪咁話？

絕對同意

program trade 好似攞嚟執格仔用

Agger

大膽.jpg 竟然暗串師父係黐線佬，你個倉有乜佢會祝福

灰兄又想落地獄行一轉？

我都係講個感受出嚟咋，咁都要祝福

自從果次地獄行之後，已經歸於我佛
拎啲錢去勾引外國勢力，已經同5萬億美金同行

就係因為數字靚增加加息縮表提早進行機會，我幾想佢申請失業救濟數字大增，工作職位數字大減，FED就QE5+QE6,嗰時用直昇機派銀紙谷經濟，股市50000點可期

真係咁，美帝一直認為就業數據好，市場會高價搶人，人工上漲，有錢消費，帶動通貨膨脹，所以要加息

道指上220
恆指就黎比人追上 股災埋可能平排

經濟學上嘅菲利普曲線，耶倫深信不疑，要到大批失業人士遊行去華盛頓，佢就會知道攪錯咗

但係我又唔明啦，咁樣唔係即係經濟好既象徵咩？
點解反而講到對股市麻麻咁既

係，但係要消化咗加息預期先，市場短時間內會解讀成加息會令資金流出股市樓市，當市場發覺影響唔大又會炒起，某人咪J加息J冧樓市股市

明白了

淡友要搵理由令市場跟沽嘛，傳統智慧話股市係經濟晴雨表，我就話你係實體經濟，拖隻狗(股市)去沙灘散步，隻狗會有時拉住你走，有時係你拉住隻狗行，甚小機會平排同步一齊行嘅，所以先有得炒

你地有福啦，聽到沈門經濟學者VicF 兄既堂

其實呢度真係臥虎藏龍，只要肯問就多多少少學到d 嘢
（包括轉運學 ）

女人都是雞理論

好耐無見師父話過
夠未？唔夠話我知張jpg

好多師兄弟fatfat 哂啦

科斯托蘭尼

話時話琴晚師傅有無回應飛龍？

股市係沙灘拖狗散步呢個比喻我都係睇書嘅，有道理，狗有自己思想鍾意跑前或跑後，我哋就係猜測佢嘅動作，只有某人拖狗散步拖到比狗咬

師傅！我未夠！
我想今個浪搵到足夠我一個星期call3日日本妹escort call到下個浪！

量神20上80萬

死都唔信隻狗暫時都係跑前

我5萬幾開始，依家近9萬 雖然途中拎左一萬幾出黎買電腦

就黎double

遇重倉我即刻買大貨 遇見師傅痛快得多

一激起我就有火 盡快盡快換性運 又啪多粒偉哥

最好師父今晚再柒過 佢但求全清貨

Ohhhh letssss 雞雞雞！！！

快！用plan b

問how much 啦！

992竟然冇入榜，師父hit and run奏效

唔係掛咁都冇份

唔得啦，用plan G，星期一問師父拎錢扔佢！

下星期睇4.6,應該上榜㗎啦

一泊二日.....

點解基師兄都變成咁

又係時候公審猩猩

今日無市開 就俾星星講下女啦

講女無問題，但家陣係一腳踏兩船喎

三個三個三個

一腳踏兩船都無問題，問題係我無

猩猩你走啦 我地當無做過師兄弟

十二隻恐龍去野餐

我收返哂d 讚 「食飯姐」你心裹諗咩估我地唔知 當我第一日出黎沈門行？

猩猩送畀你，自己參詳下啦

灰弟d 文學都好似有d 料到

未出嚟做野已經想退休，陶淵明係我偶像，我同佢一樣都咁窮

傻啦..陶淵明好撚有錢

我知窮人能力讀書，要世家先有得讀
我都係鳩up下

大盤點同玩法

出面個陳太700長渣賺幾百萬post又嗌交

有單反，但冇藝術天份，玩兩玩自動收皮了

總有人唔會欣賞人哋成功之處，總覺得自己「懷才不遇」

X2

沈鳩頭，我屌你老母